地方媽媽上了女兒的5同學 淫蕩玩3P

美國佛羅里達一名40歲地方媽媽阿耶(Jaimie Ayer)，與女兒的2名同學玩3P，還被女兒撞見。警方調查後更發現，阿耶總共上了女兒的5名同學。
據英國《太陽報》報導，阿耶的女兒在去年12月23日辦了一場派對，會中有女兒的多名同學參加，阿耶則是和一群男同學尬喝酒。派對舉行到一半的時候，阿耶突然說想去洗澡，要求現場一名男同學「幫她」。然後阿耶就帶男同學去房間，開始扒他的衣服並做愛。隨後有一名男同學也「加入戰局」，這時剛好被阿耶的女兒撞見，看到媽媽正在與一名16歲和17歲少年玩3P。
事發不久後，學校開始盛傳阿耶的淫蕩事蹟，檢警也介入調查。檢調分別調查8名涉及此案的少年少女，並發現與阿耶做愛的少年共有5人，目前阿耶已被逮捕。警方也說，本周三在逮捕阿耶的時候，發現阿耶喝得酩酊大醉。

慎入

快啲強姦......

40歲
冇相唔搶住

你屌埋我個份

美國處男

個幾個男學生是否被姦？

當你有講過

地方媽媽說

向媽媽說不

快點強姦

樓主

美國唔玩得3p？定16歲都唔扑得

樓主有講過

MILF